問

本身之前用開電盈嘅
但登記人已故，諗住取消啦
取消完仲係咁收到信要我交埋合約期未完果啲月費嘅？
一開頭問過哂話唔洗交先cut㗎喎
依家即係點？